My TV Super 熄左機火牛仲熱？

如題

睇tvb 個火牛爆左 都無得怨

抵死

攞緊你資料送中

攞花灑沖下

可以會爆炸

Data mining

可能掘緊Bitcoin

同意，火燭，燒哂成間屋 都無得怨

支那嘢 不意外

咁咪dum落垃圾桶囉